rthk上網問功課

啱啱喺YouTube見到條女幾大波撳咗入去睇吓，原來有Helen

余若薇?

二戰

日本38年 定立國家總動員法

又有Helen

大王具足虫好核突

老鼠曾說文解字

聽日講工命革業

通博士講物理學

言語治療師講思考

又有湯博士喇

下星期一有化學嘅karen

上網問功課?
而家學生學咁多嘢既咩?
係未改錯名

中小學一齊

你講緊嘅儒家應該係董仲舒嗰一套

曾鈺成講推理小說

Karen教整分子料理

比題大學數會點

化學我完全聽唔明

唔答，答問題嗰啲時間都好短

正常

海藻咪可以用嚟釀酒

通博士